點解咁少人用twitter????????????????

又話國際綫
又話自己二百萬人

個個post都得幾千個like同retwit

明明仲和理非過遊行集會
一個字都唔洗打
幾秒做完
咁撚樣都唔做

學人抗爭
番去食美心啦

唔好意思，借個位
鐘庭耀發起全港性民調，追蹤長期民意

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

唉

每日任務個到1k like都無

咪撚就係

最主力嘅手足都係得10K~20K followers

而家twitter最大動員力應該得一千左右
肯留言嘅更少

一毫子都唔洗比

只係用一秒

咁都唔付出

點贏？

點解咁少人用 linux ?

巴絲請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

其實去晒D BBC ABC CNN FOX NYT到comment
推自己友comment好過自己開tweet

晒撚氣,開親twitter都只係見到啲人係度圍爐,人地認真做文宣同reply個班又無人follow,無人retweet,有啲like左唔retweet做咩撚野,個撚個係度叫春叫手足follow,睇返你個media做過咩,我屌你老味,post都無過,淨係得啲叫春post,咁叫做外國戰線

瘋狂retweet Retweet

yau ar

我2016年已經開始用
大家一齊撚雀

有努力的表示要大家加油⼀

一retweet就收到email要改密碼

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

頂多陣 互add多D人